［玩具台轉載］是咁的...我用LEGO設計左隻🛳海盜船 🛳 【fing下fing下果隻】

是咁的...
我用左一個月時間砌左隻機動遊戲海盜船出黎

可以入電fing fing下，同埋有燈閃閃下，有片睇:

而家我放左佢上LEGO IDEAS💡
玩法係如果有10,000個人支持，咁佢就有機會變成真產品
下面係條支持link:

各位巴絲花小小時間支持下啦，(用email註冊一個LEGO ID就可以)